[A.V.A戰地之王] 聽日9/7 開服公測

今晚11：59前預約送：

開服後可以16揀6把槍/道具，其中有3把係以前FS大獎

我會揀災厄潘朵拉, 3把步槍, fr-f2風華絕代同m24s

係回憶啊

隻game 乜摺過黎咩？

係
之前garena代理執柒咗

我都期待緊

求解
SA58邊度正🤔
諗住揀潘朵拉 FRF2 M24 F90同Sako
攞埋baretta

戲谷冇再代理就冇玩

註冊左

好好玩

劇情模式聽日會唔會開？

利申：最鐘意刷獎

留意下官方fb page

摺左幾次都仲有得翻生

留名準備玩

日服韓服都未死
garena我唔信佢係因為蝕錢先執
合約到期掛

聽日（7月9號）下午2點開服

LM

懷念下

留名先

Captive同PoisoN 班人仲健在嗎？

Garena 接手後一排就冇玩
Dogtag 玩左陣連開發商都摺埋
開鏡加射速bug 槍愛好者
應該冇人識

呢隻除左玩懷舊興返一頭半個月
之後都唔知頂唔頂到

中學回憶 收早衝緊返歸玩

唔好咁大期望住，啱啱開服分分鐘冧ser

最緊要開左服

佢間代理好似專接d舊game炒短線
巴哈d台仔都唔預佢玩得耐

我要玩5v5既 正路都玩csgo比較國際化
新既有支那代理valorant
呢隻真係唔知頂幾耐

惡意唔冧係奇跡

睇怕台服啲福利都無日服咁好

入唔到game

卡登入

未知幾時先登入到

我都想知

希望隻game可以做耐d啦
回憶黎

我PoisoN

咩名？ 睇吓有冇喺街場見過你

無啦 我好耐無玩

我係PoisoN （好似）

禁完登入冇反應

都未開

有無人其實特別中意呢隻game既戰車mode

個XIGNCODE3話有衝突開唔到game

唔係喎，話今次target 係台港澳，其他地區ip 先連唔到

我認得你

我唔認得你

搞左咁耐仲味玩得...

台仔係facebook係咁屌

我都見到
btw官方連幾點開得機都無講
係唔係今日無得玩了

聽日

冇得拎返ac，算數啦

lm

下 仲未開呀?
仲諗住等多幾個鍾有得玩

轉左兩次手睇化左了隻game係好玩但係唔敢課金

唔撚係呀 原來摺咗 中學雞課左成幾千蚊

咁我呢

認得user name 同以前高登一樣名
唔sure game名

IS 我陸見寧

我估中個陸字
宜家認得了

6點都味玩得

AVA都好多年前

係啦 玩CSGO了

無開電腦了

其實隻game衰咩

隻game 好成功，只係日新月異

我諗係D槍要抽掛
其他都OK

有無人準備一齊玩

竟然係你
btw 幾時開返個團

開左ser了
但官網lag緊

係係咁nerf啲game幣槍啊
以前一枝58打天下
之後廢到仆街
M4啲skin槍把把都雷射槍咁

開人物就彈game

終於可以4k玩

點解我仲係彈game

same

我差唔多熄晒所有background app就得

你係咪用logitech個software
熄咗佢就得

有無人討論下送果6把槍揀咩好

官網都上唔到

我知
討論定先姐唔係好識揀邊枝勁

好奇一問點解無揀F90既
見好多台仔推f90

係咁crash 0xE019100B 點搞

唔識玩狙我揀頭六把就算

個官網廢到咁點玩

F90彈道比較穩定可以當係鐳射槍,Sako95 就暴力啲但係難操控啲

官網死，game又login唔到，今晚都係唔洗玩架啦

原來係咁

如果xign彈error 試下閂logitech 個background software

想問揀咗6把槍
禁完冇反應
reload嗰page又話我已經參加過
入game又唔見有
喺咪出咗事

有冇人可以開團 自己隊好多新手

我見佢Server而家咁唔穩定，就算入到個揀槍介面都唔揀住，就係怕有你呢種情況出現

58真係要好有愛先玩得起

完全入唔到場
喺咁同我loop 5秒倒數

拎到D槍但都係玩唔到

攞唔到槍 幾時有奪命畫廊同單狙老歸 好懷念

而家見到有3把出現咗喺倉庫到
希望喺lag機先唔會即時出現

你算好彩
係巴哈見到有台仔個倉庫得6把潘朵拉，笑到仆街

AC都申請唔到 玩撚

上網揀完槍去邊到領取? 倉庫唔見有 但官網話我已經參加左

垃圾ser留名weekend先玩

幾時重開raycity

啲字好細粒點搞

右下個信箱

個活動真係有BUG 拎左24支槍

我得6把

呢幾年玩insurgency多唔慣呢type fps
不過啲童年回憶返晒嚟

個ser點，lag唔lag

有d場好lag 有d場無野

勁耐冇玩fps槍驚，比人射到變蜜蜂竇
s/d連1都冇

一開game就咁 有冇人知點解決

我之前都玩過單狙老歸識唔識冰冷佢哋

有冇巴一齊打

我都想問

DLLM之前D刀, saw 冇撚曬
之前仲有把交響樂好正

係
我都有把AKS-74U 紫電金烏同TPG-1 Firebird 火焰翔鳳冇咗

以前課金果啲槍冇哂已經唔想玩 就算玩都唔會再課金

最鐘意藝廊拿手槍
勁易激嬲小朋友